有鼻敏感嘅同我入黎！

呢排轉天氣
成日流鼻水+鼻塞
訓覺嗰時塞得好勁
有咩方法治療

每晚都鼻塞責醒
個鼻成日有啲黏液搞到呼吸唔暢順/痛
半夜一定要嗤出黎先舒服啲
中西醫都睇過
好鐘意冬天
但好憎鼻敏感

飲暖水

搵水沖鼻

暖風+保濕
溫度係絕對影響到個鼻

訓覺前食粒治敏速
食鼻敏感藥一定要有Zyrtec成份

已經塞咗n年
已經由塞到瞓唔到進化到天光先瞓

我生酮飲食咗一年幾，做咖啡灌腸，鼻敏感自然好咗。

網上可以搜索好多有關資料。
但係就冇醫學證明醫治鼻敏感與生酮飲食有關聯。需要自己去做多啲研究與實踐。